﻿\item Ego dixi in excéssu \textbf{me}o:~* Omnis ho\textit{mo} \textbf{men}dax.

\item Quid retríbuam \textbf{Dó}mino,~* pro ómnibus, quæ retríbu\textit{it} \textbf{mi}hi?

\item Cálicem salutáris ac\textbf{cí}piam:~* et nomen Dómini in\textit{vo}\textbf{cá}bo.

\item Vota mea Dómino reddam coram omni pópulo \textbf{e}jus:~* pretiósa in conspéctu Dómini mors sanctó\textit{rum} \textbf{e}jus:

\item O Dómine, quia ego servus \textbf{tu}us:~* ego servus tuus, et fílius ancíl\textit{læ} \textbf{tu}æ.

\item Dirupísti víncula mea:~† tibi sacrificábo hóstiam \textbf{lau}dis,~* et nomen Dómini in\textit{vo}\textbf{cá}bo.

\item Vota mea Dómino reddam in conspéctu omnis pópuli \textbf{e}jus:~* in átriis domus Dómini, in médio tui, \textit{Je}\textbf{rú}salem.

%\item Glória Patri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spirítu\textit{i} \textbf{Sanc}to.

%\item Sicut erat in princípio, et nunc, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæculó\textit{rum}. \textbf{A}men.
